其實佢地係想平call

正股時間唔比你交易 一直拉低個價殺曬啲call
到星期五殺曬啲call佢地就唔駛強制平倉

以後大戶開CALL就唔比買貨
開PUT就唔比賣貨
嬴硬

Nyse 龐氏騙局

Call put點殺又唔係牛熊

唔到價唔洗exercise 唔洗俾貨？

係都到期日先做